Vans Challenge 點解掉對vans落地下次次都係正面落地

碌ig睇到 #vanschallenge

點解咁撚神奇 同多士搽醬果面永遠向住地下一樣

鞋底重

咁著vans咪唔會仆街

VANS 加牛油多士=永動機

同隻貓一齊可以發電

岩岩試左 一想跌就自動彈番上黎

平面比斜面受力大D
鞋底重+地心吸力

加多隻貓可以三軸旋轉

好多玩parkour既人著vans 就係防止仆街

邊到有正面落地
明明有啲係反轉落
只係好似不倒翁咁碌返正